F&B Sales & Marketing Executive

有冇人返過/聽過 better half consultant limited呢間公司?
佢ig/fb係hk.direction
勁多followers但個位數字like既post覺得有啲怪 上黎問下